
%\documentclass[letterpaper,11pt]{article}
\documentclass[12pt,journal,compsoc, onecolumn]{aux/IEEEtran}
\usepackage{aux/samstyle}

% \author{
% S.A. Monsalve-Castaneda \\
% smonsal3@eafit.edu.co\\
% }
\author{Sergio~Monsalve,~Universidad EAFIT}

\title{ \textbf{\textit{Modelo Matemático\\ Predicción de Dengue}}\\
Informe Semanal:\em{Desarrollo Software}\\
Semana 14: Agosto 31 a Septiembre 4 \\
}

%\includeonly{tex/arte,tex/intro}

\begin{document}

\pagestyle{fancyplain}
\fancyhf{}
\headheight=30pt %para cambiar el tamaño del encabezado
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} %espesor del encabezado

\lhead %la "L" indica a la izquierda
{
\begin{minipage}{2cm}
\includegraphics[width=1.5 in]{aux/Logo_EAFIT.jpg}
\end{minipage}
}

\fancyfoot[c]{\thepage}

\maketitle

\begin{IEEEkeywords}
Desarrollo Web, Predicción, Ruby on Rails
\end{IEEEkeywords}

\input{tex/actividades} 
\input{tex/Entregables} \newpage
\input{tex/Cronograma} \newpage
\input{tex/Pendientes} \newpage

\begin{center}
\begin{IEEEbiographynophoto}{}
\textbf{Sergio Monsalve}\\
S.A. Monsalve-Castaneda \\
smonsal3@eafit.edu.co\\

Presentado a:\\
Maria Eugenia Puerta Yepes\\[0.2cm]
Matemática Aplicada\\
Departamento De Ciencias Matemáticas\\
Universidad EAFIT
\end{IEEEbiographynophoto}
\end{center}

\bibliographystyle{ieeetr}

\bibliography{aux/refs}

\appendix
\chapter{Notas}

%\todo[inline,caption={TODO}]{To - do}

\end{document}
